แอพ
แอนดรอยด์
สแกน
FlashPlus
2
ตัว
ไทย
บอดี้
โลหะ
เซ็น
เซอร์ส
ลาย
นิ้วมือ
ราคา
เริ่มต้น
ครึ่ง
หมื่น
Flash
3
C
บริษัท
มือ
ถือ
แยกตัว
Alcatel
ตัว
FlashPlus
2
สมาร์ทโฟน
ราคา
เบา
ที่มา
พร้อมกับ
บอดี้
โลหะ
เซ็น
เซอร์ส
ลาย
นิ้วมือ
PureAndroid
สำหรับ
สเปค
FlashPlus
2
พร้อมหน้า
จอ
ขนาด
5.5
นิ้ว
ละเอียด
1080
p
ชิป
เซ็ต
MediaTekHelioP
10
แรม
2
GB
สำหรับ
รุ่น
จุ
16
GB
3
GB
สำหรับ
จุ
32
GB
กล้อง
13
ล้าน
พิก
เซ
ล
รู
แสง
f
2.0
แฟลช
คู่
กล้อง
หน้า
5
ล้าน
พิก
เซ
ล
แฟลช
LED
แบตเตอรี่
3000
mAh
รัน
6.0
เซ็น
เซอร์
ลาย
นิ้วมือ
สามารถ
ให้การ
ลาย
นิ้วมือ
แต่ละ
นิ้ว
กำหนด
ไว้
FlashPlus
2
วาง
จำหน่าย
วันที่
31
พฤษภาคม
Lazada
รุ่น
16
GB
ราคา
4990
บาท
รุ่น
32
GB
5990
บาท
สอง
สี
เลือก
สี
เงิน
LunaSilver
สี
ชมพู
VenusGold
Topics

MobileTCLTCLFlash

